Znacajne promene u #EER dijagramu, u odnosnu na prethodni dijagram imamo ugovor koji je vezan sa paketom i svaki ugovor ima svoju uslugu,
mala modifikacija placanja (internet vise nije povezan sa placanjem, kao i dodatak odredjenih atributa koji su neophodni za placanje)

Dodatate sekvence i trigeri.

Izmenjena ogranicenja u pogledu not null i unique.

Izmenjen je realacioni domen, za kreiranje usluge upotrebljena je alternativa D i sada je projekat funkcionalan.

Izmena u formi za kreiranje ugovora u vidu dialog box-a i slicno.



